見工/離職後, hr幾耐先會delete個人資料?

定係會keep成世?

會攞去賣，完

間公司執先會del
不過執之前會俾第2間公司

離識果啲唔會扔，見工果啲起碼keep 一年